[
    {
        "randomId": 370
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    }
]